點解老一代班人咁中意借錢俾D濕鳩親戚???

我老豆早幾年無條件借錢俾移民左向外國既姑媽做手術,明明果個姑媽有個仔做醫生但佢都照借

之後有個仆街伯娘, 成日間唔中問我老豆借, 我老豆又借左俾佢, 仲要還少少其他唔還,明明佢D仔都出晒身

個個D老餅問我老豆呢個細佬借錢
我老豆平時又對我唔大方都算
起碼佢係儲住D錢, 將來點都係我

真係唔明上一代D人咁重視親戚關係把撚
唔借咪唔借囉, 唔通你係黑社會會搵人斬我咩

西毒咁有錢 冇所謂la

真係屌撚死佢地

好嬲囉, 唔係講笑

中國人重情

成日又叫我同D堂兄堂弟聯誼下
唔係第日老來冇幫助

屌你啦, 有同學,朋友咪夠囉, 洗鬼D親戚

又話咩親戚關係血膿於水
朋友會叛逆你, 但親人唔會
屌你啦

除左阿媽阿爸屋企D寵物, 加埋過左身D公公爺爺麻麻婆婆, 其他D人真係親條毛

係我地呢代冇咁重親情姐,而家啲人理性左,話知你乜撚野親戚,又唔熟,借乜撚野錢。上一代就係:大家話晒都親戚一場,唔通有難都唔幫咩?我個嫲之前招呼左我姑姐返黎住,一開波話住幾個星期就走,之後住住下住撚左幾年,期間成日飲飲食食又唔撚比錢,整到啲地方污糟晒又唔會打掃,又話我地成日針對佢,話我地好撚自私,有次終於忍唔住開口屌柒佢,我阿嫲就講埋啲廢話:果個始終係你屋企人,唔可以屌佢。我個心即刻係心諗係咪咁撚左膠呀而家佢黎搞屎棍仲屋乜撚野企人

屋企多左個篤眼篤鼻既外人, 你果年幾點過...
又唔係自己人, 又冇貢獻
佢最後係被逼走,抑或係自己走?

被我同我阿嫲係咁屌屌走左佢